有冇人知大學生可以申請邊張里數卡

邊張最抵

Dbs blackworld

問過張張都可以！ 只係account需要around 1萬蚊